現階段不適合通過人權法 貿易協定必先要通過

傳你老母, 不如話過廿三條仲好。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

有病，三毛

比左香港民主 美國就要被迫讓步? 咩邏輯到底

根本唔會簽得成任何deal,兩邊都係想拖，要等到簽得成先過條act香港人死撚哂

無得走回頭路

簽唔成對香港先好

做乜撚
洗唔洗驚到咁啊樓主
貿易協議=美國接管中國你當人on9咩

為何你有貿易協議會傾得成既錯覺？

協定

唔滿意，咪直接向美國國會議員遊說囉
又或者打個電話俾甴大大叫佢快啲簽
你喺連登度講有咩用？

拉

左邊果兩格已經露哂底喇

「中國戰敗」 <- 呢個前設只能象徵式成立, 唔會變成真。戰敗國
「美國接管中國經濟」 <- 更加冇可能, 一個國家既經濟比人接管左等於成個國家比人接管, 你話有冇可能
「香港直屬美國領土」 <- 我都想, 希望你燈中

人權法已經跑到最後10米
貿易協議仲有排跑
而且兩樣野根本毫無衝突
我全都要
你而家先黎講不適合通過人權法?
太遲喇 三毛狗
等埋你陷家落哂地獄先過人權法丫不如？！

啊唔係，樓豬陷家都一早落哂地獄
人權法可以過了！

拉

個表咁似陳雲之前講嘅野

其他人也有相同結論，這個不是陳雲。

呢條友係睇完青山雲篇野去寫 , 根本係同一條腸

就係陳雲 , 論點錯晒

我地話唔到事
唔好以為我地想佢地傾到就傾得到
唔好低B

又嚟捉棋 休息下先 有險可守

警犬驚了

認得你啦警犬ac

拉, 垃圾陳雲根post

人權法而家唔過 , 相信一世都唔會再有機會過

而貿易協定 , 中美各有心事 , 我敢講兩邊都未必想短期內簽

信嗰個就真係on9仔

等到香港人死晒先通過好無？

叫陳雲自己同美國特使講喇

根本就係水泥隊既
仲要Twitter比SolomonYue睇到
然後RT話唔評論陳博士D野，淨係會專心做佢應做既野
柒撚到呢

理X得佢 快D過左人權法先

個推論究竟係邊

On9

冇錯！
事實係trade war對美國都有損傷，根本美國就係搵香港過橋，
人權法就係美國想喺第一同第二階段貿易協定入面，用人權法作籌碼，
牽制中共，嚟換一個對佢更有利嘅deal.
而美國成功之後，其實佢唔理香港，我地都吹佢唔脹，

依家就係香港反客為主，成功迫使美國過咗人權法先，
trade war期間中美都有損傷，所以兩國都想快d 有協議
一有deal就會降溫，中共又可以吊命，到時回完hp違反協定都仲得
依家過到人權法先，分分鐘deal唔成。

國師已經清楚講左 點解要貿易協定先

你地根本沒當今次係一場War
仲好似細路仔玩泥沙

其實香港沒工會，沒上流階層支持
係沒可能做到三擺！

外國有強大既工會支持，有天主教勢力支持，先可以做到三擺！

不過你地一知半解，細路仔脾氣，當細路仔玩泥沙

呢場係戰爭

人權法咁耐都過唔到,原來後邊咁多人攪事(whatsapp 收到)
Someone passed me this:
HEAR, HEAR 👂❗❗❗:

🇱🇷 An American living in HK 🇭🇰🇨🇳submitted the below email to websites of US Senator Hawley, Senator Cruz and 60 minutes (for their biased piece
on the HK protests)

So well written. Must Read.
——————
Senator Hawley

Your willingness to sacrifice an entire city, its way of life, its civility, the future of its youth, its freedoms unmatched anywhere else in the world, and its high degree of autonomy in a historically unique circumstance, is in my opinion a crime against humanity.

Your sole punitive objective of giving China a black eye, demonstrates not only a childish approach to the needs of the world, but also demonstrates a depravity of moral value, unbecoming of any religious institution whether Christian, Muslim, Judaism or Buddhism.

And you call yourself a Christian. Should I not be surprised that the most brutal inhuman treatment of other humans beings I have ever witnessed is being committed by your Christian-led organisation?

The world is NOT seeing the truth of HK. And you are only perpetuating that lie. It is seeing a facade of half truths created by one nation with the sole intent of undermining another nation hoping to curtail the continued emergence of that nation on the world stage. The world is seeing a singular view of HK events from the lenses of those who wish to destroy its parent, where the only possible outcome is to completely sacrifice the child.

I’m not going to excuse China’s past behaviour. But to choose HK as the sacrificial lamb for that reckoning is not only morally wrong, it is tactically and strategically wrong - if your objective is to bring China to its knees. You will not achieve your objective by bringing anarchy to HK.

You are choosing the ways of the past to solve problems of the future. HK may need change but don’t revert to a page in the history of China (the cultural revolution) to destroy a society and attempt to build a new one on its ashes when no one in the protest movement, nor their American benefactors, are presenting a better option to what was one of the freest societies on earth protected by one of the best, most restrained and least corrupt police forces on the planet.
———————
Senator Cruz

If you don’t understand something don’t weigh in. Your incomplete view can destroy lives. Your being a sideline US enabler of violent protesters will have no positive outcome for the protesters you are supporting...or the city stuck in between your real target (China) and your country. So quit using HK and its students as a pawn in your clear objective to curtail what you fear - Chinese hegemony in the region. You are only perpetuating that outcome.
(con't)

I am an American living in HK and for you to come to this city, claim you see no violence in your short limited time here, and give unquestioned support to those who are destroying this city is an affront to all intelligent law abiding peaceful people who live here.

These protesters you are supporting are violating and undermining all rules of law of this great city. They are clearing a path to anarchy. They are lynching innocent bystanders (who are in fact voicing their freedom of speech in the most basic ways), they are destroying anything and everything of a contrary view (and in the most violent way). They are destroying public property everyone in this city depends on. They are committing the most horrendous acts of violence against fellow human beings - Yet you support them.

You are an evangelical Christian but there is nothing Christian like in the protesters behavior. It is ironic isn’t it - that the most inhuman and brutal treatment of fellow human beings I have ever witnessed in my life comes at the hands of your Christian led movement. Shame on you Mr Cruz for perpetuating a lie - you see no violence!

There is nothing peaceful about these protests. There is nothing Christian about their murderous and destructive ways. There is nothing democratic about their wholesale rejection of anyone who speaks a contrary opinion or offers any solution different from theirs (and they don’t offer any solutions)

For you to claim you see no evidence of violence by the protesters you are supporting shows you are nothing but an unmitigated liar or a complete idiot. Such a statement from a foreign government official unmasks your true intentions.

I have seen a lot in my worldy travels but I have never seen a peaceful, law abiding free and open society descend into such chaos, over such a short period of time. Where mob justice underpinned by mob violence is the new law in the streets, where those you are supporting are demonstrating a complete lack of humanity to fellow human beings - and propagandising everything in their wake.

Perhaps you would like the same violence inflicted on your city? your transport system destroyed, the business in your neighbourhoods set to fire, your friends beaten to an inch of their lives, your young children brainwashed and becoming modern day red guards, only to lose their futures consumed by their hatred and violence which has no possible positive outcome? Then have representatives of foreign governments come to your city vocally supporting those who are destroying the city.

Your misguided sense of righteousness is going to lead to ruination for those you are supporting. And you will shoulder that blame, and those in this society will never forget that. Accountability will fall on your shoulders.

You can take your false Christian values and take them straight to hell with you Mr. Cruz.

—————-
60 minutes

I love your show. Always have for the last 30+ years. But I am incredibly dismayed by your single sided view of the HK protest movement. A completely unbalanced view of a Christian led movement that is committing unspeakable acts of violence and showing a lack of humanity I never thought possible. All against the citizens in HK who, if you had done your research, might find them to be a majority.

You made no attempt to seek a view of the other side. And by the other side I do not mean China. I mean the majority of people living in this city, now living under a cloud of fear - fearful of speaking any contrary opinion to those who are ironically seeking a democratic platform - those very people you are supporting who have not shown an iota of tolerance for other opinion, but rather have shown an incredible lack of humanity in the violent mob justice they are committing against so many in this city - including a very large number of single elderly individuals who happen to be unlucky enough to be in the wrong place at the wrong time.
(con't)

Not Jimmy Lai, nor Joshua Wong, nor their violent protesters running amuck destroying the fabric of life in what once was the most open, free, law abiding place on Earth, are appropriate representatives of HK. But they are in fact the only reason the people of this city are losing their freedoms and their gold standard legal system. Not China.

Next time do your research before becoming an unwitting (or perhaps witting) enabler of the violence being inflicted on a city, and the majority of people living here - living now in fear - not because of anything China has done, but what the protesters, and those of you who are enabling them -are doing.
——————

推

邊度出黎架 ?

青山派

呢d唔係我控制到既野

戇撚鳩

中美貿易協議 X
人權法 V
邊緣化 X
世界性戰事 V

屌你老母，你睇過法案原文來。唔識英文咪能亂傳呢D垃圾。

曬氣啦貿易協定唔撚會簽到